{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도별이보이는펜션(조식제공) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 ペンションは環境にやさしい木造住宅となっており、客室内でのキャンドルの使用や携帯用ガスコンロを使った食事の準備は禁止されています。 火災事故が発生する可能性がありますので、バーベキュー場をご利用ください。 予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、ペット同伴の場合はペンションではお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室と退室時間を守り、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任が宿泊客にあります。 喫煙や肉類、海産物料理は客室内で禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 予約したメゾネットタイプの客室はIPTVとWiFiを使用することができ、すべての客室は禁煙です。 プールでは夏を涼しく楽しむことができ、バーベキュー場は個別と団体で運営されています。 炭の持ち込みは禁止されており、バーベキュー場をご利用いただく場合、追加料金が発生することがあります。 愛犬同伴の場合は追加料金が発生し、入室可能条件は5kg未満の1匹につき1匹から2匹までです。 大型犬の入室はできません。 駐車は可能で、海水浴場の近くでは干潟体験と海流が楽しめます。 海漏らし体験装備もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションは環境にやさしい木造住宅となっており、客室内でのキャンドルの使用や携帯用ガスコンロを使った食事の準備は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約した人数からさらに人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるペンションですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションですが、ペット同伴の場合はペンションではお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "喫煙や肉類、海産物料理は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙や肉類、海産物料理は客室内で禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "何を利用できる客室のタイプがありますか？",
            "answer": "予約したメゾネットタイプの客室はIPTVとWiFiを使用することができ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "炭の持ち込みは禁止されており、バーベキュー場をご利用いただく場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合の追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は追加料金が発生し、入室可能条件は5kg未満の1匹につき1匹から2匹までです。大型犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "近くで何を楽しめますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場の近くでは干潟体験と海流が楽しめます。海漏らし体験装備もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 558
    }
}